有冇人返工試過畀人大鬧或者侮辱？

例如做服務業畀野蠻客鬧/畀上司鬧之類？
勁委屈隔好耐諗返都好想喊嗰種？

有又點無又點

委屈就出聲

純粹想聽吓故事

好耐以前真係試過，近期好彩冇發生

自己就冇 以前番珍珠奶茶 有個女新人唔熟手慢 俾個肥婆老屎忽問候老母 之後愈屌愈離譜 我幫口重屌埋我 最後我同個新人講 我地慢慢沖唔洗理佢 反正係佢俾出面啲人吹 唔關我事

話太多野做
無時間做要取捨
佢話人人都係咁

之後我全程hea做
叫佢自己唸哂佢
佢急我唔急

有
個老屎忽講極我都唔明，就鬧我蠢撚到豬西咁
我唔出聲
佢話：我有話錯你咩
我：其實我係蠢d哈哈
佢：笑乜撚野呀
我唔出聲

跟住我話肚痛走開左
背後聽到佢話：走啦你

奇怪係事後我冇乜感覺
點解會咁

你個女同事做得好 最憎啲生番客人

態度正確 佢急你唔急

你係睇化咗eq高定點？完全冇委屈唔開心？

咩文件都要做得好詳細好齊
屌你時間就係咁多
唔取捨做到2036都做唔完

老實講大單野做齊俾你有咩所謂
大家明白
屌你細單野都要搞我幾個鐘
一日有幾多個鐘做野
之後我廢事理佢
做好自己野先
執正個優先次序

你追我都無用
之後d文件無搞
佢咪俾大老細插
仲想隊我出來
食撚屎la
老細都知佢閪閪地咩鳩都唔想簽
衣家我走閃左人執到佢傻

麻木左

比上頭大鬧
我已經盡左力去做 亦解釋左自己咁做既rationale
我自己都明果件事上我係做得唔夠好 亦第一時間上報同道歉
我覺得身為上頭都要理解下屬既難處 而唔係瘋狂針對住同一個point鬧
況且果件事係成功完成 只係某d位做得唔夠好未up to expectation

我明你

一做錯野，上司就會電郵曬咁多個人話你差佢野。
全世界都知你做漏。之後再插 話未做完就收工

有，岩岩轉新position唔熟，做野慢到痴線。係我本身蠢 呢排都唔想番搞到。

有 大老細直接走嚟屌柒我一個

如果係我錯，私下屌我我會認衰
但公開屌我就一定屌返佢，你老尾咁撚威自己做撚晒佢啦

但有時屌返佢下場更慘

巴打做錯咩事呀？

唔係你蠢，啱啱轉位工作不同未上手係少不免，唔好咁自責

對我嚟講電郵好過兜口兜面鬧

我成日覺得好上司真係可遇不可求，好多上司都唔會理解個下屬，只會一味鬧
但其實個下屬係跟你做嘢點解都唔對佢好啲

巴打幾大？咁係好事定壞事

28
壞事
人生已完

講到尾最緊要係大老細知佢份人鳩，如果佢都撐你上司就會好慘

其實未必壞事，起碼唔會畀呢啲嘢影響到自己情緒先

其他呀頭都ok 係果日跟果個好仆街
佢係果d自卑變自大果種人黎 有少少神經過敏

係唔係s字頭tea 大圍？

我都試過跟一個單身女人上司，我懷疑佢冇精神病，郁啲就發癲又會喊，好黐線
佢都係自卑變自大，成日吹水唔抹嘴

公司個八婆秘書乘機同老闆因有啲事屈鳩我，第二日同佢理論，佢就乜都話唔知唔理。我一行開佢就鬧我廢青 後尾老闆知道左，條八婆好醒入老闆房say sorry 話唔應該咁話我。

老闆就信撚哂佢，話我係始作俑者。要我打道歉信，仲要係信入面同條死臭西道歉

最多唔撈，有幾慘

背後放箭先恐怖
你都唔知你點死

好多仆街返工比老闆鬧，收工就去d鋪頭屌9班sale

做pt收銀成日比廢老鬧
頭幾個月都忍
之後就唔撚忍屌返佢地轉頭
企收銀位都係咁話
廢老有個特徵
就係比人屌返轉頭就會冇point

份工可以唔要 當住所有人面屌返佢地轉頭 尊嚴最重要

咁就要睇吓咩工，唔係份份工都可以話辭就辭

屌我同事真係咁

所以返工真係少講少錯，唔好同人打咁多交道就最好

起初佢唔知佢鳩嫁
後期先知

俾個老闆娘鬧 閪佢面屌翻佢轉頭
之後辭職
而家間野啲人辭曬職 得翻2個人翻工
大家知咩事啦

諗起前兩日有個廢老因為膠袋徵費屌鳩個收銀
佢鬧人冇腦唔畀袋點拎返屋企，
個收銀即刻屌返佢連膠袋要收五毫都唔知點睇都係佢冇腦多啲，
聽完真係忍唔住笑

我都係咁話

條友咁冇心計
佢係咪好靚？

我中學返Pt sales都試過畀經理當住一大班客面前鬧我冇腦，醒少少啦
我返咗一日就唔返，諗返起應該即刻鬧返佢再拎袋走人先啱

果啲40幾歲既老女人黎，成日鐘意懶落人地度 老闆仲話，佢做左2 3十年，啲態度係咁架嗱。忍下嗱 屌 真係癡撚線公司

佢同我係後巷嘈 條八婆勁撚大聲鬧
我屌翻佢 佢問我點解唔可以無條件認錯
因為佢係我老闆
我話你覺得你好啱？又唔見你道歉
屌那星 諗起就嬲

換轉角度
好下屬都好難求
要幫得手又要態度正面積極

而家有話錯你咩
做得唔好就要俾人話啦

試過有份工個女上司好奄尖，連釘書釘既位置都會屌。隔離team d 人都話佢成日大庭廣眾屌9 d 細太過份。
初初我都忍，慢慢真係頂唔順，日日都要屌。開始唔主動搵佢傾野，全部email 溝通算。之後佢覺得d 細開始唔聽佢講，唔理佢。佢就改善返，冇再日日屌，同埋如果要屌，都冇咁用力。

老屎忽真係好乞人憎
老細私下可能同個老屎忽係熟底先幫住晒佢

正一仆街 以為自己係大就亂鬧人

我做咁耐嘢以嚟真係未遇過一個出事會攬下屬嘅上司
有啲咩事都會搵個細祭旗
如果有好上司我一定會盡心盡力幫佢做事

上司鬧下屬最叻就係講呢句
客人鬧sales最叻就係我係客人，你啲咩態度

返PT最好就係可以隨時開波
千祈唔好忍班友
有咩唔順氣大大聲屌鳩返佢
幾十蚊個鐘份PT邊到搵唔到

你遲啲返長工感受唔到呢種快感

呢啲人咪戇鳩囉，一開始大家好來好去咪好，係要搞到犯眾憎咁

同感
心諗幾廿蚊一個鐘仲要咁受氣

係 真係好爽皮
最中意屌鳩啲唔識做老闆既人
尤其是我係外國 邊有人話老闆可以咁撚覇道
個陣個八婆韓國人嚟

返中式餐廳pt侍應
可能個時間野好唔夠人
經理級個d都好聲好氣禮禮貌貌
係有個ft唔知做乜撚
睇乜撚野都唔順眼
個時頭1/2日返工
咁實係乜撚都唔識
佢又唔會正面屌你
會勁躁咁咁單單打打
自己一個講埋d「係咪低能架 唉 請班廢人都唔知做乜」
返咗三日就唔撚返
最後悔冇當面屌柒返個八婆

返工都係咁 可以話睇化咗同時eq好 真係冇乜感覺

遲到/病假比老闆屌
利申：日本公司

當年第一份工，喺電話俾個八婆客鬧，八婆話我死左都要掘我條屍出黎打
痴線
冇辭職，因為同事公司都好，係個客賤，老細仲安慰我叫我唔好擺喺心

有啲老屎忽威鳩呀

典型鐘意認叻扮醒個d，講句野都要夾硬中英夾雜想扮native又扮得柒個款
N年前新入去個陣佢喝鳩過我，其實都無咩道理，扮到明係睇死你新入黎唔夠膽屌老屎忽咁
就算做到今日，哪怕我老細都無屌過我一句，一句都無。只會問我係咪會走，如果出去就要自己留意咩咩咩咁。
咁多年都只係得條老屎忽係到搞小動作串串貢咁。

佢又啱呀，我真係無出聲反抗呀
到今時今日，公司好多人我都熟晒啦，職又升埋啦，我都無駁過佢一句
不過就唔知佢有無發現自己工作上愈來愈多阻力，愈來愈人憎佢，幾次入紙都無得升

我知佢有上連登，如果你咁好彩睇到，放心啦，無論隔離部門自己部門都只會愈來愈多人認識你，你都好大機會繼續無得升

岩岩出黎做野，
比老細係reception大大聲屌我老母
但明明唔係我錯，生意唔好，佢夾硬夾我d客，前日人地先比完錢。我無駁嘴，呢刻代表左我長大左

老細叫我入office，演繹番我，拍枱怒吼爆粗，問我岩岩係咪咁樣屌同事（其實只係想我唔好同其他部門直接聯絡，所有請求都要經上司再問佢地部門上司去處理） 雖然佢呢個教我既方法好撚on9，但我就無再錯過 亦都明白一個道理，咪麻煩其他人

前前直屬上司唔會屌我，唔會鬧我，唔會發我脾氣，佢淨係睇錢，幫到手就得
有事既時候會偷偷地係後面桶我

前直屬上司就癲狗，好似管狗咁管，雖然會用心教，但唔比自由d下屬

有興趣可以睇下呢本書，教人點樣圓滑d

返炒散 有2個射左波 得返自己一個 果陣好似比平時多百幾人
之後比長工屌做得慢 罵左2個字 之後咪掉底話走人 你做埋去

過左一個月先識走就好痛苦
返左兩、三個月有個臭西入職做副店長
有次當住成班客面前鬧我叫我名
成間舖都聽到 全部人望住我
我頂佢唔順之後遞左辭職信
屌佢老母要返多一個月通知期
每次同佢返工我都唔想同佢講嘢 黑佢面
佢又醒左無再鬧我 無位比我屌返佢

但個一個月真係好苦悶
身邊啲好同事陸續走曬

利申 fg 一年點還拖

點會攬你，佢都比人小緊啦，你死好過佢死

fg一年先易還拖
做到三十幾歲，有仔女又供緊樓果啲先慘，人人比老闆屌屎眼都唔敢出聲，仲要跪低含撚求饒

小弟可能太好彩
以前試過做錯野 累公司跌幾千銀
我阿頭第一時間跳出來幫我解釋
擺平件事
我到最後佢溫馨提示我我先知件事

返咩工會比 人大 鬧?

皇帝唔急 太監急

讀書嗰陣做樓面，要幫手抹裝污糟餐具個櫃，有一小撻唔顯眼污漬抹漏左，畀個肥婆主任猛咁鬧，鬧到成個餐廳都聽到 嗰陣細個唔識諗，呆左冇當場屌柒返佢轉頭，好後悔

勸初出黎做野嘅巴打唔好太林善，社會上有啲人愈對佢客氣佢就愈仆街

以前考完al等升u嗰段空白期返過油站part time
有個女人載住個女黎入油
我見佢傾緊電話 我行埋去同佢講
小姐 油站唔可以傾電話㗎 咁樣好危險 麻煩你熄咗佢啊唔該
然後佢即刻收線 擰轉面同佢個女講
啊女讀好啲書啊 如果唔係就會好似呢個哥哥咁係度入油㗎啦
我即刻 > >

我返寫字樓既
上司成撚日因為啲奇怪嘅原因鬧人
e.g. 同事留長頭髮唔同佢講, 去旅行買咗隻佢唔鍾意既糖比佢
成日喺度情緒勒索人
好撚恐怖

最戇鳩就係單單打打
又唔敢當面屌又要懶威咁

遲到屌都話吖，病咗都要屌

成日覺得鬧人鬧到咁一定係有精神病
有精神病嘅人都係唔少嘈為妙

遇著呢啲仆街老屎忽真係命都短幾年
又懶叻但又唔係先死

我以前唔識嘢都試過越過上司問其他組嘢，之後畀佢屌話搞到佢好冇面
自此我就明白屙屎唔出都要先知會直屬上司先

有呀，以前唔生性做超市工，個陣比人昆升職hea做
個大佬好大聲屌柒我 你咁態度唔同

於是劈炮唔撈
走去進修

點知個大佬宜家就喺樓下間百佳做緊散仔

我都覺，就係未有包伏先易還拖

真係好上司，講真幫就人情，唔幫真係道理嚟

我記得第一份工就係太林善，咩都冇所謂幫得就幫，
點知畀人當水魚又蝦到上心口
之後冇一份畀人蝦到，你唔惡啲就會畀人蝦

侮辱人仲自我感覺良好 死八婆

呢啲擺明有精神病

巴打態度正確 心都涼晒

換係我屌返個肥婆轉頭 依d工洗怕佢

大不了唔做

中過招,跟住立即沖去屌柒佢

有，學師嗰陣比班老屎忽屌，佢話我到底識唔識，咩都屌左先
我答返佢識就唔撚洗黎學， 一早做緊師傅啦，講完我就打左比腦細話一係唔撚撈，一係調走我

十六歲個時做過連鎖日本餐，個時有兩個射波仲要炒場已經做到仆街，之後區經理都黎埋，咁岩有空檔有得休息下背脊挨係牆度，之後個個壽司師傅見到就大大聲喝我做乜係到偷懶去收碟啦，隻手跛咗呀？

之後我大大聲屌你老母呀我，你自己出黎傳菜啦，之後頭也不回換衫再同朋友飲野

同事面前
俾我上頭大聲話我
跟住我投訴佢唔顧人感受

佢因為升得太快，處理唔到d野

做錯野被辭職

做廚房
得閒冇嘢做就鬧 以前會唔開心
之前發覺根本唔關自己事
以後一遇到無理取鬧嘅人就轉工
根本合作唔到

近排番工飲食業負責棉花糖機整棉花，得兩條友，一個我一個老屎忽，本身我自己都整到，個老屎忽話要跟佢個隻轉法整，最後我試左三四次都唔得，跟住又西面又依依喔喔咁，最後就由得佢自己做曬，我企係側邊hea足全日由佢整。

被人公開鬧錯得多
但其實我係新手
加上覺得有d 鬧我既pt唔make sense
好L 唔gur
食屎狗，咁勁你自己做埋囉死八婆

佢用古惑仔既處境教我
話我係洪x既o靚仔點東星既o靚仔做野